如果林鄭中咗武肺

佢會唔會辭職？

如果死左點辭職？

你點知佢中

木紋？

一定會隱瞞，除非死左